日本語で話しましょう。

どうもよろしく
二年間で日本語を勉強しています。
日本語が下手です。間違いがたくさんあります。

三年間日本語勉強
日本語下手間違

たくさん 有漢字- 沢山

伸利N4 9up

私も日本語を勉強しています、でも本格的に授業は受けません。
知っているの日本語は全部ネットやアニメから覚えています
だから間違いかもしれません

おはようす
みなさん お元気？
最近、韓国語を勉強しながら
日本語を勉強してる
日本語と韓国語が似ていると言われる
面白いだ

二年間って学校で？

何話せばいいの？